{ "translations": {
    "Guest password:" : "訪客密碼：",
    "Talk integration error: check logs" : "Talk 整合錯誤：檢查記錄",
    "Meeting Type" : "會議類型",
    "Select meeting type" : "選擇會議類型",
    "In-person meeting" : "面對面會議",
    "Online (audio/video)" : "線上 (音訊/視訊)",
    "Your email address is required for this operation." : "需要你的電子郵件地址才能執行此操作。",
    "A location, address or URL is required for this operation. Check User/Organization settings." : "此操作需要一個地址或 URL ，請確認使用者/組織設定。",
    "Can't find your name. Check User/Organization settings." : "找不到您的名字，請確認使用者/組織設定。",
    "Available" : "可用",
    "%s appointment reminder" : "%s 預約提醒",
    "Dear %s," : "親愛的 %s,",
    "This is a reminder from %1$s about your upcoming appointment on %2$s. If you need to reschedule, please call %3$s." : "這是來自 %1$s 關於您在即將到來的 %2$s 約定的提醒。若您需要重新安排時間，請致電 %3$s。",
    "Reminder sent on %s" : "已於 %s 傳送提醒",
    "%s appointment (action needed)" : "%s 預約 (需要操作)",
    "The %1$s appointment scheduled for %2$s is awaiting your confirmation." : "與  %1$s 的預約已安排到 %2$s ，等待您的確認。",
    "Confirm" : "確認",
    "Cancel" : "取消",
    "Appointment pending" : "預約待定",
    "%s Appointment is confirmed" : "%s 預約已確認",
    "Your %1$s appointment scheduled for %2$s is now confirmed." : "已確認您 %2$s 的 %1$s 預約。",
    "Appointment confirmed" : "預約已確認",
    "%s Appointment is canceled" : "%s 預約已取消",
    "%s appointment status changed" : "%s 預約狀態已更新",
    "Your %1$s appointment scheduled for %2$s is now canceled." : "已取消您 %2$s 的 %1$s 預約。",
    "Appointment canceled" : "預約已取消",
    "%s Appointment update" : "%s 預約更新",
    "Your appointment details have changed. Please review information below." : "您預約的細節已變更。請審閱以下資訊。",
    "Date/Time: %s" : "日期/時間： %s",
    "Appointment updated" : "預約已更新",
    "Status: Canceled" : "狀態：已取消",
    "Status: Pending confirmation" : "狀態：待確認",
    "Status: Confirmed" : "狀態：已確認",
    "Location: %s" : "地點：%s",
    "If you have any questions please write to %s" : "如有任何疑問，請去信到 %s",
    "If you have any questions please feel free to call %1$s or write to %2$s" : "如有任何疑問，請致電 %1$s 或去信 %2$s",
    "Appointment is canceled" : "預約已取消",
    "%s Appointment" : "%s 預約",
    "Password" : "密碼",
    "Chat/Call link: %s" : "聊天/通話連結：%s",
    "Thank you" : "謝謝您",
    "To cancel your appointment please click: %1$s Cancel Appointment %2$s" : "要取消預約，請點選：%1$s 取消預約 %2$s",
    "To cancel your appointment please visit: %s" : "要取消預約，請前往：%s",
    "Appointments" : "預約",
    "Your appointment scheduled for %s is confirmed." : "已確認您 %s 的預約。",
    "Your appointment scheduled for %s is canceled." : "已取消您 %s 的預約。",
    "Your appointment is canceled." : "您的預約已取消。",
    "An email with additional details is on its way to you at %s" : "包含其他詳細資訊的電子郵件正由 %s 寄給您",
    "Please confirm your appointment scheduled for %s." : "請確認您的預約時間 %s。",
    "Would you like to cancel appointment scheduled for %s ?" : "您想要取消原定於 %s 的預約嗎？",
    "Yes, Cancel" : "是的，取消",
    "Your %s has been changed to %s" : "您的 %s 已變更為 %s",
    "Would you like to change your %s to %s?" : "您想將您的 %s 變更為 %s？",
    "Yes, Change" : "是的，變更",
    "All done." : "預約完成。",
    "Action needed" : "需要採取行動",
    "Info" : "資訊",
    "Link Expired …" : "連結已過期 ...",
    "Almost done …" : "就快完成了……",
    "We have sent an email to %s, please open it and click on the confirmation link to finalize your appointment request" : "我們已將確認電郵發送到 %s。請打開它，然後點選確認連結以完成您的預約",
    "Organization Name" : "機構名稱",
    "Book Your Appointment" : "預訂您的預約",
    "Name is required." : "名稱為必填。",
    "Email is required." : "電子郵件為必填。",
    "Phone number is required." : "電話號碼為必填。",
    "Required." : "必填。",
    "Number required." : "號碼為必填。",
    "Please add time slots first." : "請先加入時段。",
    "Please select a calendar first" : "請先選擇日曆",
    "Selected calendar not found" : "找不到選取的日曆",
    "Action failed. Select calendar(s) first." : "操作失敗。請先選擇日曆。",
    "More than 2 additional pages (10 maximum)" : "超過 2 頁（最多 10 頁）",
    "Page not added: 10 pages maximum" : "未加入頁面：最多 10 頁",
    "Please setup the directory page first." : "請先設置定目錄頁面。",
    "Directory page" : "目錄頁面",
    "Can't find Talk app. Is it installed and enabled ?" : "找不到 Talk 應用程式。是否已安裝並啟用？",
    "This is an automatically sent email, please do not reply." : "此為自動寄送的電子郵件，請不要回覆。",
    "Book appointments into your calendar via secure online form." : "透通過安全的線上表單將預約加到您的日曆中。",
    "Book appointments into your calendar via secure online form. Attendees can confirm or cancel their appointments via an email link." : "透通過安全的線上表單將預約加到您的日曆中。與會者可以透過電子郵件連結確認或取消他們的預約。",
    "[Online]" : "[上線]",
    "[Disabled]" : "[已停用]",
    "Share Online" : "線上分享",
    "Stop Sharing" : "停止分享",
    "Show URL/link" : "顯示 網址/連結",
    "Add New Page" : "加入新頁面",
    "Delete" : "刪除",
    "Directory Page" : "目錄頁面",
    "Settings" : "設定",
    "Manage Appointment Slots" : "管理預約時段",
    "User/Organization Info" : "使用者/機構資訊",
    "Auto Style" : "自動樣式",
    "Help/Tutorial" : "說明/教學",
    "Public Page URL" : "公開頁面網址",
    "Close" : "關閉",
    "Remove Old Appointments" : "刪除舊預約",
    "Remove" : "移除",
    "Add to Calendar" : "加入到日曆",
    "Discard" : "放棄",
    "Save" : "儲存",
    "Hint: right-click on appointment to edit." : "提示：右鍵點選預約進行編輯。",
    "Time zone" : "時區",
    "Remove All" : "移除全部",
    "Copy to Next" : "複製到下一個",
    "Adding appointment to {calendarName} calendar …" : "正在將預約加入 {calendarName} 日曆中...",
    "All appointments have been added to {calendarName} calendar." : "所有預約都已加到 {calendarName} 日曆中。",
    "Error occurred. Check console …" : "錯誤發生。檢查控制台...",
    "Preview" : "預覽",
    "New Settings Applied." : "新設定置已套用。",
    "Fetching URL from the server …" : "正在從伺服器取得網址 ...",
    "Cannot get public URL from server" : "無法從伺服器取得公開 URL",
    "Public link copied to clipboard" : "公共連結已複製到剪貼簿",
    "Copy Error" : "複製錯誤",
    "Public Page" : "公共頁面",
    "Loading" : "載入中",
    "Apply" : "套用",
    "Multiple public pages available" : "多個公開頁面可用",
    "Main page" : "主要頁面",
    "Additional pages" : "額外頁面",
    "close" : " 關閉",
    "Duration (hours:minutes):" : "持續時間（小時:分鐘）：",
    "Title:" : "標題：",
    "Optional" : "選擇性",
    "Add" : "新增",
    "OK" : "確定",
    "More than two duration choices" : "有兩個時段可以選擇",
    "Advanced Settings" : "進階設定",
    "These settings affect ALL pages" : "這些設定會影響所有頁面",
    "Time Slot Settings" : "時段設定",
    "Minimum lead time" : "最短提前期",
    "No lead time" : "無提前期",
    "15 minutes" : "15分鐘",
    "30 minutes" : "30分鐘",
    "1 hour" : "1小時",
    "2 hours" : "2小時",
    "4 hours" : "4小時",
    "8 hours" : "8小時",
    "12 hours" : "12小時",
    "1 day" : "1 天 ",
    "2 days" : "2 天",
    "4 days" : "4 天",
    "When Attendee Cancels" : "當與會者取消時",
    "Mark the appointment as canceled" : "將預約標記為已取消",
    "Reset (make the timeslot available)" : "重設（使時段可用）",
    "Include all day events in conflict check" : "在衝突檢查中包含全日事件",
    "Title Template" : "標題範本",
    "Weekly Template Settings" : "每週範本設定",
    "Subscriptions Sync Interval" : "訂閱同步間隔",
    "Nextcloud Only Sync" : "僅 Nextcloud 同步",
    "1 Hour" : "1 小時",
    "2 Hours" : "2 小時",
    "4 Hours" : "4 小時",
    "8 Hours" : "8 小時",
    "12 Hours" : "12 小時",
    "External Mode Settings" : "外部模式設定",
    "Optimize recurrence" : "最佳化複發率",
    "Require \"Appointment\" category" : "需要「預約」類別",
    "Auto-fix \"Source\" timeslots" : "自動修正「來源」時段",
    "Debugging" : "除錯",
    "Loading…" : "正在載入……",
    "Get raw calendar data" : "取得原始行事曆資料",
    "Calendar Required" : "需要日曆",
    "Sync Remote Calendar Now" : "立刻同步遠端行事曆",
    "Log remote blockers" : "紀錄遠端攔截程式",
    "Directory Page Settings" : "目錄頁面設定",
    "Add, remove and edit directory page links" : "加入、刪除和編輯目錄頁面連結",
    "Edit" : "編輯",
    "Title" : "標題",
    "Subtitle" : "副標題",
    "Text" : "文字編輯器",
    "URL" : "網址",
    "Add New Link" : "加入新連結",
    "Error" : "錯誤",
    "Title and URL cannot be empty" : "標題與 URL 不能為空",
    "Emails and Notifications" : "電郵和通知",
    "Control when emails and notifications are sent" : "控制何時發送電子郵件和通告",
    "Attach .ics file to confirm/cancel emails" : "將 .ics 檔案附加到確認/取消電子郵件",
    "Email Attendee when the appointment is:" : "當預約變改為以下狀態時，向與會者發送電子郵件：",
    "Modified (Time, Status, Location)" : "已修改（時間，狀態，位置）",
    "Deleted" : "已刪除",
    "Email Me when an appointment is:" : "在以下情況給我發電郵： ",
    "Requested" : "被邀請",
    "Confirmed" : "已確認",
    "Canceled" : "已取消",
    "Skip email validation step" : "跳過電子郵件驗證步驟",
    "Additional VALIDATION email text:" : "額外的驗證電子郵件正文：",
    "Additional CONFIRMATION email text:" : "額外確認電子郵件文字：",
    "Additional ICS file description:" : "其他 ICS 檔案描述：",
    "Public Page Settings" : "公開頁面設定",
    "Control what your visitors see" : "控制您的訪客看到的內容",
    "Form Title" : "表單標題",
    "Show appointments for next" : "顯示下一個預約",
    "One Week" : "1 週",
    "Two Weeks" : "2 週",
    "Three Weeks" : "3 週",
    "Four Weeks" : "4 週",
    "Five Weeks" : "5 週",
    "Eight Weeks" : "8 週",
    "Twelve Weeks" : "12 週",
    "Eighteen Weeks" : "十八週",
    "Twenty Four Weeks" : "二十四週",
    "Thirty Two Weeks" : "三十二週",
    "Forty Weeks" : "四十週",
    "Forty Eight Weeks" : "四十八週",
    "Show Empty Days" : "顯示空閒的日子",
    "Start on current day instead of Monday" : "一個星期從目前日期開始而非星期一",
    "Show Empty Weekends" : "顯示空閒的週末",
    "Show time in two columns" : "以兩欄顯示時間",
    "Show end time" : "顯示結束時間",
    "GDPR Compliance" : "GDPR 遵守",
    "See Tutorial …" : "參見教學...",
    "GDPR text only (no checkbox)" : "僅 GDPR 文字（無核取方塊）",
    "Hide phone number field" : "隱藏電話號碼欄位",
    "Show timezone" : "顯示時區",
    "Add {taginfo} tag" : "加入 {taginfo} 標籤",
    "Page Header Title:" : "頁首標題：",
    "Page Header Subtitle:" : "頁首副標題：",
    "Style Override:" : "樣式覆寫： ",
    "Appointment Reminders" : "預約提醒",
    "Send appointment reminders to attendees" : "傳送預約提醒給參與者",
    "Time before appointment" : "預約前時間",
    "Not set" : "未設定",
    "24 hours" : "24小時",
    "3 days" : "3天",
    "5 days" : "5天",
    "6 days" : "6天",
    "7 days" : "7天",
    "Add action links" : "新增動作連結",
    "Additional reminder email text:" : "額外提醒電子郵件文字：",
    "Default Cron/Email Language: {langCode}" : "預設 Cron/電子郵件語言：{langCode}",
    "Additional Settings" : "額外設定",
    "Customize and configure the app" : "自訂與設定應用程式",
    "Customize Public Page" : "自訂公開頁面",
    "Email Settings" : "電子郵件設定",
    "Talk Integration" : "Talk 整合",
    "Reminders" : "提醒",
    "Contributor Key" : "貢獻者金鑰",
    "Thank You" : "感謝您",
    "Key accepted. All contributor only features are unlocked." : "已接受金鑰。所有僅供貢獻者使用的功能已解鎖。",
    "Talk App Integration" : "Talk 應用程式整合",
    "Talk room settings for appointments" : "預約的 Talk 聊天室設定",
    "Create rooms for confirmed appointments" : "為確認的預約建立聊天室",
    "Delete when appointments is removed" : "當預約被移除時刪除",
    "Enable lobby" : "啟用大廳",
    "Guest password" : "來賓密碼",
    "Talk room name" : "Talk 聊天室名稱",
    "Guest name + Date/Time" : "來賓名稱 + 日期／時間",
    "Date/Time + Guest name" : "日期／時間 + 來賓名稱",
    "Guest name only" : "僅來賓名稱",
    "Customize email text:" : "自訂電子郵件文字：",
    "Chat/Call link:" : "聊天／通話連結：",
    "Add \"Meeting Type\" form field" : "新增「會議類型」表單欄位",
    "Label text:" : "標籤文字：",
    "Placeholder text:" : "佔位文字：",
    "\"In-person\" option text:" : "「面對面」選項文字：",
    "\"Online\" option text:" : "「線上」選項文字：",
    "Type change email text:" : "類型變更電子郵件文字：",
    "See documentation …" : "檢視文件……",
    "\"Meeting type\" form field." : "「會議類型」表單欄位。",
    "Warning" : "警告",
    "Guest will be placed in the lobby until you allow access to the Room manually via Talk app side menu." : "來賓將會先進入大廳，直到您透過 Talk 應用程式側邊選單手動允許存取聊天室。",
    "Calendars and Schedule" : "日曆和行事曆",
    "Manage appointments and calendar settings" : "管理預約和日曆設定",
    "Add Appointment Slots" : "加入預約時段",
    "Main calendar" : "主日曆",
    "Calendar for booked appointments" : "預約約會日曆",
    "Use Main calendar" : "使用主日曆",
    "Source Calendar (Free Slots)" : "來源日曆（空閒時段）",
    "Destination Calendar (Booked)" : "目標日曆（已預約）",
    "Edit Template" : "編輯範本",
    "Check for conflicts in…" : "檢查以下衝突...",
    "Booked Appointment Buffers" : "已預定的預約緩衝時間",
    "Before:" : "之前：",
    "After:" : "之後：",
    "Time slot mode" : "時段模式",
    "Weekly Template" : "星期範本",
    "Simple" : "簡單",
    "External" : "外部",
    "Private (visitors must be logged-in)" : "私人（訪客必須登入）",
    "Time slot mode has changed. Public page is going offline …" : "時段模式已變更。公共頁面正在離線...",
    "Main calendar is required" : "需要主日曆",
    "Source calendar is required" : "需要來源日曆",
    "Destination calendar is required" : "需要目標日曆",
    "Source and Destination calendars must be different" : "來源日曆和目標日曆必須不同",
    "Select Dates:" : "選擇日期：",
    "Select Dates" : "選擇日期",
    "Time zone:" : "時區：",
    "Appointment Duration:" : "預約時長：",
    "Start" : "起點",
    "Scheduled before" : "安排在此之前",
    "Remove empty slots only" : "僅刪除空的時段",
    "Remove empty and booked" : "刪除空的和已預約的時段",
    "Gathering calendar information" : "收集日曆資訊",
    "Remove empty appointment slots created before {fullDate} ?" : "刪除在 {fullDate} 之前建立的預約空檔？",
    "Remove empty slots and booked appointments created before {fullDate} ?" : "刪除在 {fullDate} 之前建立的預約空檔和已訂的預約？",
    "two calendars affected" : "受影響的兩個日曆",
    "Number of expired appointments/slots: " : "已過期預約/時段：",
    "Cannot get calendar data" : "無法取得行事曆資料",
    "This action CANNOT be undone. Continue?" : "此動作無法還原。要繼續嗎？",
    "Removing Appointment Slots" : "移除預約時段",
    "Cannot delete old appointments/slots" : "無法刪除舊預約/時段",
    "All empty appointment slots created before {fullDate} are removed" : "刪除 {fullDate} 之前建立的所有預約空檔",
    "All empty slots and booked appointments created before {fullDate} are removed" : "刪除 {fullDate} 之前建立的所有預約空檔和預訂的約會",
    "Your Contact Information" : "您的聯絡人資訊",
    "Form header and event organizer settings" : "表單標題與事件舉辦者設定",
    "Name:" : "姓名：",
    "Email:" : "電子郵件：",
    "Location:" : "地點：",
    "Phone:" : "電話：",
    "Redirect Confirmed URL:" : "重新導向確認的 URL：",
    "Generate ID" : "產生 ID",
    "Include Form Data" : "包含表單資料",
    "Using fallback time zone: {timeZoneName}" : "使用汰退時區：{timeZoneName}",
    "No Appointments Available" : "無可用的預約",
    "Date & Time" : "日期與時間",
    "Select Date & Time" : "選取日期與時間",
    "Back" : "返回",
    "Next" : "下一個",
    "Select Date and Time" : "選取日期與時間",
    "hr" : "小時",
    "min" : "分鐘",
    "Duration" : "持續時間",
    "Full Name" : "全名",
    "Enter full name" : "輸入完整名稱",
    "Email" : "電子郵件",
    "Enter email" : "輸入電子郵件",
    "Phone" : "電話",
    "Enter phone number" : "輸入電話號碼",
    "Session Timeout. Reload." : "工作階段逾時。重新載入。",
    "Book Now" : "立刻預約",
    "An error has occurred" : "發生了錯誤",
    "Please %1$stry again%2$s and select a different date." : "請%1$s再試一次%2$s，然後選取其他日期。",
    "Please contact us directly at" : "請直接透過以下方式聯絡我們",
    "Please try again later" : "請稍後再試"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}